MCU嚟講，最強正常人類英雄 係咪 鷹眼 + 黑寡婦？

正常人類英雄 = 靠自己技術精練
強化人 同 異能人 不考慮入範圍

* iron man 係外星人嚟 *

鷹眼 同 黑寡婦
佢地個人能力唔講住
剩係拍住幾件外星人組隊
心理壓力承受到已經可以叫 心壓英雄

假設 你係一個 本土大學生 Fresh grad
你入間公司叫 avengers
點知你啲同事 又牛津 又奧運金 又IQ200

拖後腿... 吊車尾... 蘿底橙...
每晚食藥都唔掂 ...

神秘客最勁

其實佢套裝幾型

不過呢種我定義為 強化人

佢同iron man 應該歸納為同一種

batman

last ironman 套甲
接近 無中生有 心想事成
已經係 外星科技 ......

你試下而家先同隊長開波
你睇下隊長投唔投訴

Batman 未至於最慘
因為 超人 眼中應該在座所有人都係垃圾
隨咗 鋼骨 免強有資格做佢部 手提電腦
所以仲有幾個陪佢一齊做下層

Flash快過佢

外掛玩家、非外掛玩家

電影版flash跑輸超人 喺超人眼中 佢只係跑得快嘅batman

全程浮空就慢慢屈, 打撚到
睇AOU時, D 卒都飛下飛下,唔係低空的話,隊長都打唔到一隻

咪玩啦，batman對所有justice league 既人都有壓制手段

Dr. Strange自己練到識魔法
咁又計唔計

一直覺得mcu既im係好抽過ca
ca係sell team leader 形象多 唔算話打得
係ca3劇情問題要做到55波

其實係
睇既時候都覺得呢兩個人普通人究竟有乜好睇

刪左呢2隻角色都冇乜影響

佢兩個鋪排十年 就係為咗A4有粒Soul

punisher

仲要係d窄空間2打1 同一開就劇情需要比cap打爆boot nerf左個飛行能力

真心 respect 黑寡婦 鷹眼

返工壓力已經爆煲
滅霸滅撚埋佢全家
跟住痴Q咗線 5年 嚟狂斬班黑社會

黑寡婦呢5年獨自做 吊車尾
壓力嚴重爆煲
終於忍唔住揾返鷹眼 share 返個壓力

睇到靈魂寶石嗰到
真心我係睇到釋懷喊咗
2個都知道
邊個拎到靈魂寶石
心靈就可以解脫

咁一隊人點都要有個精神領袖

羅素兄弟緊係知道
親生仔唔夠隻外星人打

係班卒仔戇尻尻係都要落地同佢隻揪啫，雖然佢有盾，但係空中攻擊點都易過對拳揪贏ca掛

Doctor Strange 都係自己練返嚟

batman係好揪同好聰明，但係冇錢嘅話戰力都扣咗好多，普通人點會有錢整套裝出黎打超人

Punisher=天津飯
鷹眼=無閑
BW=阿樂

點解鷹眼啲箭可以射極都有？

佢無錢都係生存專家, 同武術高手
好多次比人送去古代,都無事

一定係黑豹

仲有萬事如意

嗚門+佐助+小櫻=100%張圖

你好似搞錯咗個因果關係。
Batman有錢係一個必然嘅事實黎
就算Bruce 本身係有家底，都影響唔大

Mcu既Tony Stark可以係個山洞入面整到個iron man 模版出嚟已經證明到智商先係佢哋嘅賣點。

如果係計電影既話，請參考bucky逃走一段，
黑豹無裝係最勁

模仿大師

自膠 唔記得黑豹有隊心形草

咁但係冇錢就會有好多戰術上嘅裝備，整唔到

我冇話過佢冇錢就係廢人，亦都唔係話佢勁係因為有錢，只係話冇錢同資源有好多野都會限制咗，例如整套剋氣石嘅甲同超人打，不過我唔否認佢地就算冇錢都會勁過普通人，本身兩個都係天才，batman仲要識勁多武術技巧同多國語言加n個學位

我所指嘅係冇錢限制真係多咗好多，你係咪漏咗少少野？

其實有錢都係佢能力既一種

I am rich.

“What’s ur super power?”

“I’m rich.”

呢幕係型

標題講mcu 但有人係度講Batman flash
自己出去開post啦

wonder woman呢？

冇錢係會限制咗好多嘢

但我係想講以佢哋嘅才能
冇乜可能會出現冇錢
即係佢哋就算本身係窮撚，最後都會變返有錢

最廢係柒roy

咁可能佢地唔中意搵錢

不過我認同你講智商係佢地嘅賣點，學你話齋im山洞整甲，或者batman begins入面bruce嘅遊歷同修行係對佢地本人實力嘅肯定

而我所講嘅係一啲資源方面，例如bruce去搵曼德拉攞裝備，又或者係age of ultron同hulk隻揪嗰陣tony掉hulk落棟樓入面然後炸之前買咗棟大廈，呢兩樣就係我所講嘅資源豐富咗佢地嘅戰術，就係對佢地實力嘅側面描寫

至於你話就算佢地窮但係可以用智慧變大富翁呢樣我就唔知啦im好似係有破過產之後又變返有錢，batman就唔係好記得

我明白一講親呢啲話題就分分鐘世界大戰所以我都係講啲我知嘅野解釋返

Im點解外星人

無限之戰

又係喎